有冇人唔係香港 但會想翻去？

如題 絲
我而家人係台灣
我係台灣讀緊U 真係好想翻hk
我身邊全部都係港豬
所以我翻去嘅話係全程
誠心想問有冇同處境嘅人想嚟緊兩日翻hk野餐？
想結個伴 始終絲一個去政總野餐唔多唔少會驚

me2 仲要下個禮拜先exam

手快打漏
全程一丁友*

我都係下星期
但今明走得甩

我知我上嚟問我真係好廢
但真心 有冇人同處境想翻hk😞

same I know that feel

但係野餐地點比人封左！！

但我抽唔到身
只可以同台灣朋友宣傳下香港發生咩事
引起多啲回響

好似封咗一塊草地咋

但我相信只要人係香港
總會有地方係可以凝聚到我地野餐的！！